中學雞請滾出連登

大人講野小朋友唔好插咀

我話比陳主任知你網絡欺凌

我唔插嘴，插你屎眼